求男裝背囊推介

送比男友返工用
佢份工著得比較casual, 有咩牌子有型又岩上班又不會太成熟？

有型，不會太成熟

利伸用緊

Budget幾多先

Nike is fine!

$2-3000

太潮, carry唔到

韓國野
少d機會同人撞

Ss18 supreme backpack

書僮袋

我都有睇過, 但好似好young

Palace then